補光燈使用限制？

我知laser就有限制 但係補光燈又點計

比呢d燈照得太耐會好唔舒服 想問下法律jj 呢d燈有冇限制點樣使用？比人長期照住有冇得賠？

利申好怕光